請各位以後唔好再稱呼黑警做阿Sir，叫佢哋做呢位警員就可以

阿Sir呢個稱呼只會對老師或者自己尊敬嘅人咁講，一班低學歷唔識控制自己同埋會用報仇嘅方式去驅趕同埋打市民，甚至乎講得出要headshot市民嘅人，呢班人憑乜嘢要我地咁稱呼佢？

呢位警員，請你出示你嘅委任證！

popo

對住佢講：請問你係邊位？
講呢位警員 牌面都已經輸左

中文上，「位」有少少尊稱
用｢個｣或者｢隻｣會好啲

發夢之中牠們唔鍾意人地叫佢地差佬或差婆（好似係)

白板嘅話叫返佢低級警員

藍衫嘅叫number咪算囉

無委任證著件衫就話係警員？
應該係叫呢位先生／小姐

你叫警員咪即係承認佢係警察

呢位先生/小姐

喂
啊傻

先生/小姐，己經可以。未出示證件，即身份未獲證實。何以要被稱呼為警員？

PC 9527
請你即刻出示委任證
否則當你冒警

Push

係直接叫number 先合理

出示你嘅警察委任證，無警察委任證你只不過係看更

差人先生～